Lümmada wallast Wabbandik Simmo Leps tulli Kohto ette ja ütles et temma ihho terwis waene temma 53 aastat wanna ja mitte poega ei olle kes tedda toita woib Kohhus küssis et Simmul üks tüttar on Simmo woib otsida kui keddagi on kes temmale wäimehheks lubbab tulla Selle peale kostas Simmo et temmal on tüttar täieealinne ja Juhhani poeg Jakop Piht kosjab temma tüttart Kohhus Kutsus Jakobi ette ja küssis kas temma tahhab Simmo tüttart omma naeseks wõtta ja Simmo poiaks minna Tedda temma naesega toita surma tunnin Kui wannematte kord on et nemmad sellega kauplend sündind ja leppind on tunnistawad tõeks kolm risti nimme korwa tehhes tõeks siis jäeb Jakobile kui Simmo waimehhele keik ellumaia ja mu lapse õigus.
Simmo Leps XXX
Jakob Piht XXX
